民意調查：覺唔覺深黃同深藍有個共同點

： 為左革命，做乜都岩，咪撚分化
：持不同意見就係五毛，班仆街同藍絲一鳩樣

屌你高級分化五毛
為咗革命唔等於做乜都啱 我地係不斷改進不斷檢討先行到依一步
不推文 Blocked

又五毛

唔係做乜都岩
而係做錯左都唔屌對方

你兩個options都唔包括晒所有可能性
死都要分化我地手足
請起底同block

係講一句唔岩聽 就係割 就要blocked

咁事實呢？
意見不同就五毛
話左核彈唔係放落旅客到

咪搞旅客啦好心

唔該，做野諗下先

咁落去會失民心

事實呀，深黃以為全香港人都一定會同佢立場一樣，只要有唔岩聽既意見，你一定係5 毛，或者係藍屍

大家都係想為件事
佢地又咁撚獨裁

冇民心就唔長久

起底-》block
理性討論唔應該用簡單二分法

善用不推文

點繼續

希望深黃早日訓醒

得啦五毛阿嘛

好灰有時真係

同意樓主五毛,五毛好鐘意話意見不同你鐘意殺人都可以話自己無唔啱架你係與別不同d姐

理性討論,我的底線係不要傷害 無辜

咁你繼續搞旅客啦 放核彈啦

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失

建議集中火力搵出影響力最大嘅時間
睇下邊段時間最多人能響應，找出平衡
然後用隔日形式塞爆
能節省大家金錢同時間去再去最大化個運動成效
隔日嘅好處係避免大家過勞和積累過多外國民怨

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

我地團結一致

Push

我都想理性討論
唔明話咪搞旅客 都要比人屌

覺唔覺五毛都有個共同點
:死全家
:爛賓周 爛屎忽